民權觀察稱3名觀察員在元旦遊行後被捕

民權觀察發表聲明，指有三名觀察員在元旦遊行後被捕，強烈譴責警方濫捕並要求立即釋放三人。
民權觀察在聲明指出，該三名觀察員在崇光百貨對開被警方防線圍困，等候數小時後被拘捕，是組織自2018年成立觀察員團隊以來，首次有觀察員被捕，但是在過去半年，觀察員一直可以順利記錄警方的行動，並曾進入警察的封鎖線內了解示威者被捕或抬走的情況。
民權觀察譴責警方無理拘捕，違反人權標準、保障見解自由及言論自由的責任，又表示強烈關注警方於元旦在銅鑼灣的圍捕行動，質疑警方企圖以大規模濫捕的方式，阻嚇和平示威者行使集會及表達意見的權利。

係咁貼D 新聞都可以睇到黑警做法不當啦
日日記召都洗唔清你形象

推

831觀察員都冇比人拉 估唔到1月1比人拉埋
如果入到去比人打埋 真係水洗都唔清